半年啦。。。我願意不顧一切去喚醒大家

大家記唔記得之前點解咁多人？ 係因為有義士以死去喚醒大家

其實香港人係咪一定要有壓力先會出黎 先願意罷工？

我個人生已經好苦 我死都真係唔介意

唔比死

我夠膽講，你死都唔會令到港豬罷工

一齊努力攬炒經濟啦

利申：全職港奴

自殺都無人會理你，
因為已經發生過太多次。
與其話大家無壓力唔出，
不如話暫時未有導火線。
政府咁仆街，遲早又會爆

死你個頭 大把人已經死左啦
諗個第個方法啦

我都覺有導火線先會有行動

你死左就見證唔到香港光復既一日 值得咩

我驚冇呢一日。。

唔好啊
一個都不能少

就算失望，不要絕望，按歷史規律，香港人必勝

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

而共匪係冇可能自願改革，只有格硬將佢搓圓㩒扁先得，共匪宜家對內又豬瘟又蟲災，國內嘅豬同埋生果賣出嘅市價已經貴咗好多倍，對外香港事態已經通曬天又同美國打緊貿易戰，相信宜家共匪正處於1989年六四以後30年嚟最大嘅一次內憂外患，香港係有機會贏

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主（1947年頒行中華民國憲法 - 1949年中華民國敗走台灣），可惜比中共打敗，自此大陸疆域嘅民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁政權嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，極權最終都會滅亡，最後都會番返去民主共和制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，最終我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

永不割蓆，永不分化，保持改進

唔准你死
講好左齊上齊落

所有同路人都係家人 唔可以冇咗你 香港多你一個好多

唔可以死，因為我地全部人要起埋一齊迎接重光嘅一日，而呢一日一定會嚟，仲有之後嘅未來，你唔可以揼低我地自己走咗去㗎

上面我嗰段嘢唔係我自己老吹，有sources㗎，本書叫做 The End of History and the Last Man，樓主你一定要撐落去

其實1124已經睇到, 好多人已經醒左
只係街頭戰線熱度冷卻左姐
黃左就好難突然變返親政府

就好似騰訊今年由250升到400
但而家跌極都有320以上, 回唔返去以前低位
隨時準備再創新高

況且, 國際戰線仍然火熱
工會戰線亦都開始起動, 準備長期不合作同真正三罷
場運動根本未完

多謝大家

你咁樣有咩面目去見死左嘅手足，點對得起梁義士佢地

好多人和理非都實行緊黃色經濟圈

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

同意 工會係準備大三罷既重要一步

有心就幫手攪工會
又想一步登天

不用死
真的不用

唔比

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》